提一提: 打人肥佬今日(7月19日)觀塘裁判法院提堂

據網友提供9:30am 一庭三樓

推

告到佢仆街

搵班人係門口等佢 舉紙啦

告得入就即時坐？

推呀 有無巴絲去

等坐啦屌佢老母

提堂好似係問佢認唔認罪先
好似係

唔該

呢條肥鳩真係面目可憎

實話飲醉

轉咗8庭，8庭

一名男子上周四(11日)凌晨時分途經牛頭角淘大花園對開橋底「連儂牆」時，突然上前撕毀牆上便條紙，並與在場10多名市民爆發爭執，該男子疑情緒失控，襲擊在場兩名男子。46歲被告黃堅海被控兩項襲擊致造成身體傷害罪，案件今(19日)在觀塘法院提堂，暫時毋須答辯，押後至8月30日再訊，期間待控方就控罪的適合性索取法律意見，被告獲准以5000港元保釋候訊，並須一星期三天到警署報到。

控罪指被告於本月11日在牛頭角東九龍文化中心地盤外襲擊男子李真光及麥世傑。控方庭上透露被告與兩名事主並不認識，當日因張貼紙張事宜發生爭執，被告襲擊兩人，令兩人受傷，被告被捕後有招認，並有視像拍攝到有關經過。

辯方指被告為一名的士司機，申請被告以原有條件保釋外出，裁判官認為其原有500港元的保釋金不足夠，遂增加其保釋金額至5000港元，並令被告須到警署報到。

如果真系「500港元的保釋」講出黎都俾人笑啦